曾陰權爵士, 我地香港人唔會忘記您😭😭😭😭

😭😭😭😭

😭😭😭

🚬🐋

😿😿😿

蔭
唔識字??????

你會記起你每次用一分鐘沖涼+射精果隻轉左做韓風嘅沉船雞先定曾生先

佢未死

個標題咩事

其實佢唔係你舅父，佢真名叫重陰公

食撚死韓畜